8securities開始收月費

我們將於 2019 年 2 月 1 日起收取月費港幣 $88 ，您將可享無限量港股、美股交易及一系列增值服務，包括 8 社區熱門股票資訊、排行榜、買入賣出等數據，並享專屬客戶經理。

依家要賣哂d股票。。轉邊間好

從來都唔用
怕咩
剩係美股
唔好玩

我諗大把人用緊 依家佢收月費 應該唔會再有人用

富途好用？ 同問

去ib好
咩都有得玩

依個時候搞轉倉好煩
佢出錢又耐
成個月係呢幾日反彈
依家轉除時輸哂價位
屌佢老母

賣哂佢好過轉

有無人用過firstrade

一定係
依家好撚煩

依家都要睇下點樣2月前賣哂佢

一月前，仲要預時間佢退錢

我諗緊點轉錢最平
渣打對完美金，再要比22蚊美金轉一次，好撚貴

富途好唔好用？

邊間收平d？

點close account?

IB

留名睇取消account 教學，
都 on9嘅， $88 就唔幫襯佢。

傻撚左?
岩岩先開左個戶口就來收錢
仆街又要搵點CLOSE ACCOUNT

啱啱send 左email問
咁夜都有人覆
填張form 就ok 了

要轉倉, 又要洗幾百蚊

蝕到做唔住?

牛牛定IB

想當初都係見佢免費先用
得D 蟹貨 可以取消埋佢

之前樓主成日吹奏 ，依家收月費就收皮

無交易齋存倉都$88 全港最貴

佢個官網冇 update，邊度有講收月費？Email？

轉去邊好。

想買美股+美股期權有邊間行介紹

堅定流啊

轉錢最方面就富途
唔使匯錢
但就無SIPC

邊間最好

update咗。費用和收費表

得一股佢送既美股洗唔洗收

反正都唔用 今晚就cut左佢

唔cut既話會唔會負數。定係由得佢變零就算？

唔知

Total 要比幾多

一定硬收$88, 我唔睇佢啲增值服務得唔得?

自爆

點取消ACC

其實拎走晒d錢由佢零結餘得唔得

email又無 靜雞雞update個收費表
又話乜春AI fintech 可以唔洗人手做到低成本

要cut 戶口啦咁

份表有講到？

無email呢個真係要屌

淨睇email都唔知原來係要開始比月費
要比錢做咩仲要揀8仔
Apps又唔係好用

係囉 會唔會屈到負結餘收息

兩百幾轉一次百

兩百幾轉一次錢

咁陰濕

富途會唔會好d

係最頂

係 收月費我不如用ib
只不過ib申請 太煩

唉屌，轉邊間好。學生仔得幾皮野唔嗲唔吊

如果係8仔轉倉 係48美金一股？
未轉過 求指教

佢平時system都已經唔係好穩定，轉錢又慢，如果唔係價錢平，根本唔會忍佢

未玩得起ib 只好用住牛牛先

吊，有2隻係個度，要搞轉倉取消account ?

有寫轉倉費嘅

*冇

IB 一個月唔夠10usd 佣金都收夠你10usd, 同月費有咩分別？

無，交易量少唔低

係咪咩DTC 提取費？

傻的嗎？

好似係轉美股去其他broker費用，8仔要US48，富途要US100

轉去富途算

88一個月邊個仲用證券行

Us48 我有幾隻股票 一隻收48 定全部加埋收48

係咪可以理解成轉倉費
好彩唔係好多股 都係放左佢就算

屌佢完全冇Email

一隻。

咁我出金返bank再入金去富途咪仲抵？

賣哂佢啦

比月費當然ib

唔係啦 轉做一隻射倉去富途先

不嬲唔用洗唔洗close acc

每個月88蚊都比唔到。
香港人真係大種乞兒來

Firstrade都唔洗 美國人係咪大種乞兒？

識用一定用ib

美國人擺明就係啦

88蚊要用垃圾app就唔用佢啦

俾一舊水仲洗食麥記？

無錢〇係戶口都要cut?

我諗住照取消

似你啲腦生草畜生就最好收收把口
睇下其他證券行收費先好出聲

研究下 賣晒 再第二邊 買番算

貴撚過銀行
一年千幾蚊
不如用銀行

傻撚左呀 12月前抽走所有錢 同cut account
轉富途都好過佢

premium account先收囉，成班打手仲扯晒貓尾咁

如果account 冇錢冇股 佢會點收我88 蚊

同問

咁你咁鐘意你咪比

？

Send email問左 5分鐘覆返會寄埋取消form

邊到寫 premium

港豬又暴動

完全無email通知咁仆街既

平時就不停 send email 黎，而家咁大件事就靜靜雞喺網上改個 pdf，連 email 都唔 send 封，會唔會仆街咗啲？

問咗CS, 係所有account都收。

頭先問咗。 2月2019年生效， 所有客戶都要收， email會遲下出返俾咁多位。

佢個apps唔值得比88

on9有d乜撚野升級服務咁巴閉
牛牛唔開戶都有即時報價
呢間垃圾乜都冇仲想收人88蚊一個月

隻app佢日炒 又唔係特別好用多資訊
desktop版又冇 收月費既市場大把選擇
佢地係咪自己玩自己？

唔係平我使用佢
準備轉去牛牛

我未夠25歲
IB只收我3蚊鎂
但功能強大乜都有
呢間嘢收我11鎂
但乜柒都冇

Chloe 又係88?

佢射倉點計？

你問咩問5分鐘

點樣取消account

等執粒呢次

我全家人都係果邊開account 宜家收月费 我轉返用銀行好過 不經常買賣

用緊 唔錯

但係咪冇喺香港證監註冊？

有美國政府保

你買港股用返香港證券pls firstrade 係買美股既

有無取消account sample or sample email 一齊send去問

問個CS 怎close account, 半粒鐘未覆我。之前問佢係咪收錢好快就覆。

同埋其實有冇人覺得8仔個app update 咗之後慢咗好多

而家咁多人問

低鳩能 你個app又唔係特別好用
乜鳩都無得睇
唔係貪鳩你免傭金
有鳩人用你咩

等執啦屌你

真係趕客，如果可以畀人揀用唔用佢啲新services ，用就收，唔用就唔收 $88 會好的。咁樣趕客又做衰個名。 又有可能佢唔想做窮撚生意。

我有錢都唔用佢啦...
佢又本身靠窮撚起家

點樣取消account ar!
求sample or sample email 一齊send去問

之前好多打手推薦用既

本人不同意你們最新收費表上$88的月費
請告知關閉戶口的手續，謝謝

88蚊 經常交易先有用
長擺 用黎仲貴過銀行

問左，５分鐘後佢覆
佢都幾快手

取消個份form

無交易都收$88蚊 勁貴

取消account gogogo

之前免費就用。收錢仲要收得咁貴就唔用

asset低個HKD15,000唔收月費, 人唔笑 都吠

ib依家入錢，係咪普通網上轉帳就得？唔洗電匯？

*過

好耐之前就普通網上轉帳就得

邊度睇到?

問CS

底過唔收? 咁撚怪? 係未白撚痴

我地一齊係咁問close account from, 搞搞下會唔會唔收月費

$15000 唔洗收錢 邊度有講 口講無憑

冇交易應該唔使收錢la. on99

係Facebook page留言！！！！

lm

FACEBOOK 應該有用, 咁佢唔洗有新客
但條氣唔順, 係未都會CLOSE ACCOUNT
有咩理由3個月時間就收, 仲要個APP係冇功能
一開始話真免費, 只係對美金都食水深, 免費既最貴係無錯
計計下仲貴過銀行, 又唔諗下冇銀行咁穩陣

其實$15,000唔重要。又唔係1M。

15000好快爆

可以唔洗填form
cancel account

齊齊Facebook反映

ib未夠25有優惠？

岩岩供左HKD $50000 VTI

轉IB 定 FT 好 ？

剛剛問過cs 話傾計$15000總值以下唔收月費
不過月費$88就一定實行
射倉每手$180 唔夠一手當一手計 痴撚線

*傾緊

*每手$8 最少$180
Sor 嬲得濟 係咁打錯

清8仔倉再即刻係其他行買番係咪平啲？

多口問句，Ching 知唔知美股咁一股股點計

ameritrade點睇？

UI簡陋
冇孖展
冇即時報價
冇SIPC
唔搞退股息稅
憑咩收88蚊個月

你資產多可以用

你資產多亦可以用 手續費係貴d 同會有張提款卡

大家美股可以用IB, ameritrade, firstrade, 嘉信
有sipc 信心保證

係 要us account 先有

ib香港冇記錯冇左sipc

香港果間冇 老美果間先有

買本地掛牌ETF除左富途仲有邊間好?

富途牛閪啦

資產少

ib 都有月費

港股ETF就用渣打啦, 又平又係銀行

怕佢執添

呢家係比88蚊, 係冇功能

要穩陣有美國行
要性價比有牛牛
都唔知佢定位想點

門檻低又多客又唔易執 牛牛 ib firstrade(sipc)
門檻中等 ameritrade(sipc)
門檻中高 嘉信（sipc)

條鬼佬可能以為自己好勁
成條TEAM開發個APP, 都搞咁耐, 又垃圾

又唔收月費，又一定實行？

即時串流都無

就收皮啦

狗也不屌 等睇佢執

平時每個月買一兩股VOO妹下妹下自制月供，收88蚊真係cut硬

真係on99
用Futu / IB 炒算

未用富途都喎知8仔個app廢到咁撚樣

走啦
去facebook搞人有咩用
反正lihkg有post
d人用之前google都知

港股個價delay 15分鐘
止蝕盤壞左幾個月唔理
美股冇得睇bid ask
美股冇得盤前盤後交易
呢d基本功能，冇抽新股買期權之類都算啦

又唔開孖展賺下息
結果做唔住要收錢
初時仲以為港版robinhood做福港人

如果長渣美股果d應該都會動搖
佢咁收88蚊一會趕走左好多少少地月供美股客
無人交月費，又無人繼續供美股，到時又少多批收入

執得

認同
8仔之前宣傳自己話比人低成本都可以投資
依家收$88 貴過銀行

好彩冇開account

比得起錢既用銀行
比唔起錢既用牛牛 firstrade
佢定位想點

其實如果成日trade $88係可以接受

燒鵝價錢
再無野俾你食

我而家唔係驚佢貴
係驚個個都唔用好快執笠

連鎖反應

好在之前揀左牛牛

貪平出事
比個教訓自己

咁又未出事既，麻煩d姐

未到2月已經gg

而家開牛牛係咪乜優惠都冇

送一股5號同700

執鳩左就好笑

賣哂d野 拎返d錢 最穩陣

今日先知？
有頭髮邊個想做癩痢

證券行仔規模 銀行收費
我都唔知講咩好

完咗 promo

可能佢覺得自己大公司

Firsttrade就咁上網睇免佣金反而富途收佣金都平台費？

啱啱開戶就話收錢。。玩野

依家係咪牛牛最平

邊間匯錢最平

屌 我提款比佢取消左

係咪即是個倉有價值 HKD $15K既貨起度就唔使每月收 $88?

同問
香港銀行過錢好似錚麻煩

why

不安

係咪出事。

如果係真既話，要報警。

分分鐘爆煲架喎。

低過先唔收你啊 我都係快d放左股票先

你地試下

剛剛落左提款指示，
你去到邊個stage 俾人取消左？

最後stage
唔知係我銀行唔得定點
利申：恆生

做乜入落恆生，要收$15喎

要幾多日先去到final stage

我今朝㩒左withdraw ,未有事

啱啱打咗上去問，話出錢冇問題，記得留意返出錢個戶口同你筆錢係咪同一貨幣

一路用開 8 仔都冇乜嘢, 相信零佣年代真係結束咗

我都無野 買賣完全無問題
但真係唔明點解佢要收月費

我都email問咗, 一陣check下就知有冇

收費唔係問題, 正常都要維皮, 不過好似寬頻咁樣收月費就真係比較創新

焗你trade多啲

如果Trade 多d 賺錢不如買港股牛熊
有亞洲最大型賭場

trade多啲唔係反而仲抵啲咩?

Trade 牛熊我就唔用8仔, 用一通

有無邊間有sipc app好用

今晚美股一定大跌, 一開市好清倉, 順便轉去富途

個市咁西, 梗係揸現金, 一陣cut 埋個牛牛戶口

哦

First trade 邊間銀行匯錢冇咁貴手續費

有冇得trade埋港股?

冇 港股要平就futu 一通啦

你收$8 一次trade 都無咁嬲

$88 硬食月費狗都不屌

富途有平台費, 每單計

一通抵玩啲

一通個平台垃圾到

帶隊離場

15蚊算係咁

C 主, 回頭是岸, 遠離股海

佢得個死人app desktop version 都冇
唔用就算啦

自己account 自己救
巴打們一齊去Facebook, play store, apple store留言 反映我們的意見！

華盛通會唔會好啲，平台費同Futu一樣，但係可以合單，而家心情好似仲可以免180日平台費。再加好似10000就可以有10檔睇

一開始真係幾唔慣, 如果好似以前咁樣不停唔炒牛熊, 對住電腦方便好多

*新申請

華盛通基本上同牛牛一樣不過主題係紅色,利申未用

華盛啲強國味好似仲重過富途

而家大陸咁缺水, 用 牛牛, 華盛 呢D強國味 咁重嘅 公司 真係有啲擔心

親愛的 8 用家您好，

作為 8 的創辦人，我們非常感激您加入我們 8 投資者社區。 沒有您們的支持，或許 8 不可能走到這一步。 先在這分享一下我們的理念， 8 的目標是為香港的年輕人建立一個創新的投資服務。 我們認為銀行及傳統經紀的收費對於大多數人而言過於昂貴且複雜。正因如此 ，8 希望能為香港提供最直接，最透明，最實惠的投資服務。 這就是一直驅動著我們的原動力。 保守估計，自從免去交易佣金以來，我們已為客戶節省了港幣 $40,000,000 。

再次感謝您們每位的參與，令我們於過去一年裏得到三倍客戶增長的機會。 隨着業務發展，我們需要增加資源並繼續放在技術、創新及提高服務質素的投資上。 更具體地說，我們必須投資於產品開發工程師、人工智能及數據分析員、基礎技術設施及客戶經理來為您提供更好的投資體驗。

為了能投放更多資金，8 現推出每月港幣 $88 的全新會員計劃，以便閣下享有無限量交易、獨特 8 社區交易功能及專屬客戶經理。 我們希望為您提供滿意的保證。 如果您不滿意 8 的服務，我們將會退還您的月費。 另外，如您持有的總資產少於港幣 $15,000，您將可豁免 該收費並免費享用會員服務。 我們希望繼續為學生及投資初哥提供多功能的投資平台。

您或許會問到為什麼收取港幣 $88 月費？相比起大部分的銀行及經紀公司，這金額還未能覆蓋一筆交易的服務費用，但已足以為 8 繼續為您帶來升級應用程式及增值服務。 雖然某些券商聲雖然某些券商聲稱費用低，但他們往往隱藏着平台交易及額外費用。 我們的做法是直接、透明。我們將於 2019 年 1 月前免除所有客戶的會員費，請盡情試用。

含啦, 得15000炒咩股

炒美股同牛熊先得 港股大部份買唔到一手

岩岩先出email

真係食撚屎, 封EMAIL都講唔出, 有咩新功能, 多左個垃圾社區之後就冇

即係點，每個月投訴佢一次就 waive 返 $88?

多個社區有撚用咩，炒股app又唔係約炮app

可以同8仔講再見。

無限量交易

0 佣金無限量迅速交易超過 15,000 隻美股、港股及交易所買賣基金。大部分銀行現收取最少港幣 $100 服務費，而這是僅一單交易的價錢。在 8 ，交易可達百萬次。

向最好的借鑒

「8」下用戶如何擠身排行榜，查看用戶股票投資組合、社區股票交易排行榜及買賣趨勢，共同創立 8 社區，助您制定交易策略，一起 8 發 8 中。8 社區中，每位匿名用家都能受惠於共享數據。數據處理後會以排行榜形式呈現給您。有關數據僅在 8 社區內分享。我們絕不以您的數據謀取利潤。

專屬客戶經理

我們明白，有時候解決問題最有效方法是直接對話。您的專屬客戶經理即將聯絡您，並十分樂意為您幫忙。

加密貨幣交易

8 集團目前正致力研發加密貨幣交易平台，預計將於 2019 年第一季度面世。該平台亦將為無限量 0 佣金交易，是橫跨多個交易所的最佳平台。

總括而言，8 在意您花的每一分毫。 您的會員費能令我們的產品及服務不斷進步。 感激您協助我們走到這一步。讓我們率先感謝您日後的支持。我們正籌備數個客戶聚會，希望您能蒞臨參與。 期間若您有任何問題、疑慮或想法，亦請發電子郵件給我們。 此外您還可在網站【常見問題】內更深入了解會員計劃。

誠摯的問候

想化身炒股神器?

屌笑撚左
大部份用八仔 老老實寶都係貪平 / 一係窮
唔通貪你個app 夠簡潔 乜鳩都無得睇咩

咩社區功能有條鳩用

玩完了。。。

用返銀行好撚過

唔通日日即日鮮咩 on99

戶口輸剩9千幾蚊

寧願佢每單交易收我15蚊hkd
對本金少ge長線投資者好唔吸引

專屬客戶經理

屌你老味呢樣都係賣點 重敢收人錢

CS唔洗錢呀

散水了 大家
換過呢一間

8 社區交易功能即係乜來?
客戶經理真係冇咁嘅必要囉

溝女用

性交易?咁值88蚊啦

家陣打上去咪一樣搵cs
佢有問題都打比我

專屬有咩用 講感情呀
咁都話係賣點

8 性交平台 我就比88蚊

拎哂d錢 用第二間好撚過

如果有交易$88蚊 都合理 我都會比
屌啊 買左長擺 每月$88蚊 我真係唔撚玩

真係白撚痴
我有錢 都邊有信心 入你個8仔account ar

放係度又無利息

用有魚會投 放係度 錢都有息收

*智投

另外，如您持有的總資產少於港幣 $15,000，您將可豁免 該收費並免費享用會員服務。 我們希望繼續為學生及投資初哥提供多功能的投資平台。

無錢嘅盲毛

message回覆快d

上星期已經 CASH OUT 晒
由佢6月話整系統搞到美股冇得SET止蝕限價單已經唔想用佢

用有魚會投 放係度 錢都有息收
有幾多息率?安全?

最on9係你無股票（貨） 全部都係cash 都要收$88

我放錢入銀行都唔洗收月費

即係total少過15000就唔駛俾
咁我一直hold住就算
反正得一皮 家下個市又西

其實都係香港上市公司雲峰金融既股票or基金app
我果時剩係開左 有魚智投 貪佢有 阿里巴巴「馬雲」照住 用人工智能幫手投資 股票就交比8仔

宜家股票可能用返銀行 本身果人玩過長線 無乜交易

利息就一個星期1% 一個月1.5％ ％計年利率

＊玩開長線

係啊 即係叫你唔好放cash 有貨就得

咩料
佢有話貨唔計咩?
咁我有一日放鳩哂D貨, 就收我88蚊?
姐係要我, 每次入錢唔好多過15K咁少, 供乜鳩ETF

希望佢哋再檢討下, 好彩1月前都係免會員費

FYI 雲峰金融（股票 376）

呢個係專買基金

股票app放錢都有利息

入面有個有魚額既item 放錢一星期以上 就有利息

係總資料唔過$15000 你無cash 貨市值少過15000就得

總資産

姐係樓上派膠

簡單講 你無貨 但account夠HKD$15001錢 請付款$88

有貨 無錢 市值過$15001 都收$88

即係適合炒多過 6 單 港股 trade, 或者有美股trade. 又或者我用少過 15K 不停炒牛熊證, 窩輪 . 先至有著數?

如您持有的總資產少於港幣 $15,000，您將可豁免 該收費並免費享用會員服務。

一個月做多過10單trade咪比較有著數囉

佢個UI太簡陋 趕客

個專屬經記如果可以聽電話做買賣 果88蚊就抵屌

淨係trade 少少美股 , 都應該 有so

係 如果係會好密咁買輪 同牛熊係抵既

佢咁慢
輸都輸死啦

同賭錢有乜分別

轉型賭股app？？？

係 長揸放係到都幾唔抵

話時話, 今次咁樣咁搞法可能其他證券行都會陸續加價

以8仔個system做賭股app輸死都未天光

個市咁差到乜都輸啦

屌你老母個UI真係狗都唔屌
同大學生d project整app無咩分別

老老豆豆, 佢之前有送美股又送$, 又只係做現金戶口我又唔擔心佢執, 反而如果佢有做孖展, 啲 客 輸到仆街, 追唔番條數變壞賬,仲驚

屌你老味88蚊都要討論十尻幾頁

感覺上8 仔哋而家係揀緊客, 趕D 窮L走???

為了能投放更多資金，8 現推出每月港幣 $88 的全新會員計劃，以便閣下享有無限量交易、獨特 8 社區交易功能及專屬客戶經理。 我們希望為您提供滿意的保證。 如果您不滿意 8 的服務，我們將會退還您的月費。 另外，如您持有的總資產少於港幣 $15,000，您將可豁免 該收費並免費享用會員服務。 我們希望繼續為學生及投資初哥提供多功能的投資平台。

趕long hold客走

Agree

係啦 實係

揀d過百萬既客😂😂😂 咁既收費就吸引

但有幾百萬 都唔在意少少手續費

用穩陣既地方買賣好過

汁左都係最多賠15萬

輸得起股票 連88蚊都比唔起

硬收費$88 只能說 我不同意

如果要輸基本上都唔止88蚊。

我唔trade長hold都照收，

好彩之前都trade 唔少賺咗

唔trade都收$88....
玩股票 短炒咪做88蚊會員
長線投資（多於一個月 ）就唔好用

做左會員 派息果d就唔好收9我地錢啦 額外野都唔撚包既

連交易成本都manage唔好，真係想贏都難 mpf啲基金佬就係零點幾percent咁蠶食你回報

不要再提 強姦金 了

Ib都要

咁寧願用IB啦
大間d可以買既野多d

Ib都係10美金個月
不過依家兩間都唔會用
係咪firstrade最平？

未研究 我都想知

應該係，但匯錢又有cost

我啲朋友話會轉去 富途牛牛。。。
評價 收費如何？

有無人已經問左轉倉點計?

我ib $3usd per month

1手$8 最少$180

點先做到每月3usd?

ib market cap 最大，未轉d客做ib香港應該無問題，依家就。。。留名等睇法律界人士分析

本身用開8仔，依家諗住轉。
如果我月供$5000hkd 美股用邊間平同方便？

而家有冇啲介紹啊，8仔收月費對於我長期都好少做交易既人來講， 我會好蝕

有無人知 8 securities 背後實力如何？收埋$88 都執笠就仆街

以「手機落盤」招徠的證券商8 Securities，最近獲野村資產管理斥資2500萬美元入股成策略投資者。

美股呢

你sure?

除左呢樣缺點
玩長線firstrade冇得輸
冇月費冇佣又有sipc保障

利申
準備轉firstrade

就係想知匯錢要幾錢

剛CHECK左用恆生EBANKING匯錢一單$65HKD

拉隊過firstrade 啦屌

剛剛firstrade 申請左開戶，要影passport biodata page 同最後嗰頁簽名

無其他收費？咁好平姐

睇返之前啲 post
恆生收HKD65
中間行再收USD26

轉戶補貼
從其他券商轉戶至Firstrade (僅限ACATS和全部資產轉移)，轉入金額$2,500或以上 （不包括共同基金及固定收益產品），最多可獲得$200轉戶補貼。補貼金額以轉戶實際產生的手續費為準。您需要在完成轉戶的60天內，提交（上傳、傳真或電郵）轉戶費用證明至Firstrade。轉戶補貼將在收到轉戶費用證明的30天內存入您的交易賬戶。

8仔要點轉

下年先收錢 年尾前賣晒佢算

散戶就係貪呢樣果樣
講撚到背景點點點 咪又係收皮

轉出股票去其他證券行需要好多手續?

Sell n close

睇左十幾頁，但都係無人提到，8仔的前身係一間低佣金的證券行，之後撈唔掂，執撚左。過左一段時間，又以8仔個名出返黎，果陣好似仲未有連登，高登已經有師兄講，依間野信唔過，以前執過笠架啦 睇個勢，又可能執多次笠

咁証明個老細都幾垃圾

E*TRADE係退出香港市場 唔係執

唔係，依個老細係etrade辭職自己出黎搞，果陣佢一早已經無係etrade度做，自己開間證券行，撈唔掂，執左，再開8仔

之前開左邊間？

好似係退出香港唔係執？

可能我係記錯，佢當初係搞低佣金，後來轉零佣金。但其中係停左，俾人感覺唔穩陣，就唔係話執笠，而出返黎就變零佣。

firstrade 拎錢要收50usd

屌佢我都比你取消左提款

噢原來係自己柒左
禁錯左美金同港元

執笠咁點.... 我哋會有啲咩保障

當係佣金啦無辦法，市面都無一間係俾人長線投資美股。
尋晚六點幾申請firstrade 開戶，今朝已收到mail 入得錢

我每月供4000 美股，依家考慮一次過入一年錢落去，慳梗d 手續費

我都係琴日開戶，又係諗住月供spy brkb
應該都唔會成日拎錢出黎

屌咁貴？

用富途牛閪啦
起碼有上代股王700照住

咁貴？！ 咁算了

大陸公司隨時被消失㗎喎...有冇保障? 我都唔敢放錢

驚咪用返銀行

牛牛 收錢都仲蝕緊， 真係好擔心， 佢個app幾好用

彭博引述消息指，富途聘請美銀、高盛及瑞銀安排上市，去年虧損達5580萬元，於2016年則虧1.164億元

趁個市差，做定期

我見基金既話 fundsupermart都可以就咁放錢有利息。日日計息

港幣0.3% 美元0.35%

ib 美元1.7％

睇下有冇啲魔鬼條款先

就咁睇好似幾好。無最低存款額，（好似）無存倉費，老細係新加坡公司唔驚支爆，可以直接過數落佢地香港ac

有 email wo

尋晚都收到

雲鋒係「雲」為馬雲；「鋒」為虞鋒?

每隻股票不論幾多股數都收USD48一隻
1000股同100股Amazon 都係收USD48
1股Amazon + 1股Goog 就收USD96

早知唔撚用8仔

嘩屌

FSM買賣股票手續費同佣金唔算平

富途USD100一隻

有冇攪撚錯, 玩咗兩個月就話收$

開得遲係差啲,好似富途咁一開始永久免佣免平台費
不過想問下,8仔其實冇盤前競價盤,會唔會有輸蝕呢

趁呢幾月賣撚晒佢好過啦

睇需要啦，如果長線渣就ok，短炒不如用番8仔

留名

依家都唔知轉邊間好

好難決定？

First Trade定IB好

月供長線ft
,成日trade ib

咁你用邊間

本身8仔零佣,用黎手動月供股票
依家要收月費,同富途,耀才個啲比較
邊個會抵啲呢,請指教下

你問我，我都唔知點答
我本身用美國版TD，慣咗俾commission fee
富途唔係無月費呢？

富途冇月費,港股有永久免佣,但就有HK$15手續(平台)費
美股就USD0.99佣+USD1手續(平台)費+USD0.003結算費

美股部分唔係好貴，以前firstrade收2.99usd

之前用緊8仔， 另外開牛牛睇報價，有一通但n 年冇用。

有冇人用citibank買美股？因為我本身有出糧户口，想知citibank買美股好唔好

睇嚟我要賣哂8仔入面D貨再買過

仆街我有十幾隻美股

少貨就賣左佢啦
一係每個月俾 $88

88蚊包乜
隨時仲貴過大貓存倉費

主要都係睇下d債券基金之類，因為幾平

有閒錢會買下股票同放d錢

如果唔係citi gold ，就算撚數，留意下個手續費

提款簡hkd定usd轉入銀行再轉返hkd會抵d?

富途買美股都幾平

15蚊港紙啵

有無人知

佢地FX 好係收多HSBC 0.01

冇錢喺裏面係咪唔使理佢

$88 都慳

你哋炒乜撚嘢股

係每個月收喎

唔使兩年無左一股AAPL

如果賺到錢真係冇乜所謂

高位買700 都唔止蝕呢個數

屌有幾手66喺8入面
而加拎返出嚟又跌幾千

你拎完出黎，原價買返囉

15蚊都有問題真係可以去死

買入15蚊？

一陣執撚埋就好笑

人地唔收錢你就唔怕人地執keep住用
人地收錢反而怕人執 goodest logic

我諗都會多人cut acc
無人用仲難賺錢

如果一年唔買賣都要俾1000蚊
我覺得用番銀行買會安心d

我都覺唔買賣要比1000既話用銀行係好D
但係個D成日trade既人 一聽到88就話要cut既
真係盲反 明明88仲係平過大部份既行/銀行

問題係佢乜function都冇
我用一通唔好？

本身8仔唔使俾嘛
15蚊就相對貴喇

同意呀 有好D function 又平D既話 真係應該轉
但係上面好多人只係因為要收錢就轉
完全無論點去解釋

佢連基本FUNCTION都做唔好

如果佢88蚊一個月之後個APP做到牛牛咁大家又點睇

佢而家掛住整D冇用既社交Function

不如用牛牛

有4隻美股 打算過戶落Firstrade 有200蚊補貼 岩晒

...股票app整社交做乜
利申:冇用過8~之前有一排諗住用佢

匯錢貴

即係一開始WEB版果D野
佢都要整好基本野先有人用
冇人用點社交

拿錢又貴？

咁都話無論點？
比88蚊我用ib or 富途唔好？

有無人真係用緊firstrade?

美國券商+埋有SIPC保喎 起碼真係遲下股災執笠都有得claim先
用IB/富途執笠走老又係咩都無 雖然8仔本身都無呢d

你地有冇睇錯呀
買港股先係$15HKD呀
人地牛牛港股免佣但美股唔免
仲要有平台收費

而家諗緊用firstrade定ib

8仔轉過去都有補貼咩？

個post開頭成堆以為自己好撚醒嘅入黎屌人88蚊都俾唔起 柒到呢，冇玩開就唔好沖出黎柒啦

燒鵝價錢 蔗渣味道

佣金: 每股0.0049 美元，每筆訂單最低0.99 美元
平台使用費: 每股0.005 美元，每筆訂單最低1 美元
交收費: 每股0.003 美元
(0.99+1+0.003)x7.8=15

原本係唱好錢係HSBC入數去8仔
依家如果你解決倒匯錢去美國來回過百蚊手續費既, 就 firstrade
而本地就得反富途, 兩蚊美金次, 而富途對美金又唔太差

唔該巴打
咁轉富途手動月供，月供交易唔多
匯豐匯錢幾百搞唔掂
用得8仔都係貪平，窮人
十元八塊慳得就慳架喇，鬼叫窮咩

其實唔係窮唔窮既問題囉
MPF D人都屌手續費啦, 有得揀緊係揀最平既方法去供嫁啦, 由其係月供不問世事既人
我每個月都投資係股票埸市都30K-33K, 唔計撚盡供黎做乜鳩儲現金好過啦

巴打好波

講中心聲

屌，錢都拎唔到出黎 個app硬係話未登記銀行戶口。cs話可能係更新左有啲問題幫你睇下 錢就識收，系統就一樣咁唔stable

唔撚係呀嘛

實比得番錢我既（應該），問題係要收錢好心就搞好個系統啦屌，入錢退錢呢啲直頭係基本function黎

一樣 拎唔到錢
明明之前開戶登記好曬
家陣又唔得

重好意思收錢

但屌你老母存款果個又連到個戶口

天鳩才

存款就乜都得

提款就等下啦

我無呢個問題...一樣提到。

我係 提 同 存 都唔得

幾年前岩岩開有活動派股票

早排賣晒白賺左佢二千蚊

但佢個app真係唔好用

我諗係佢除左HSBC戶口外其他刪鳩哂
我入左兩個HSBC戶口, 一個渣打, 渣打戶口就比佢刪鳩左

中銀戶口無問題，
應該中銀同HSBC 外有問題。

或一開始交FORM比佢冇定義到係HKD 定USD既戶口

我係中銀但唔得

我中銀

send完email佢話又有反洗黑錢啲野
交完月結單15分鐘就得返

蔗渣服務... 但收得月費以為有ib服務

如果佢真係比到ib服務都算，連存錢退錢都搞到一獲泡

等足一個工作終於接納提款
但仲要等多一日先入數

今日試左提到款

我chole 拎過幾萬用左一個星期
兩日已經好快
公道d，美股進錢要一日，佢做野要一日，好合理

有無人真係用緊firstrade

計左好耐數，匯錢問題，問唔過，仲貴過我係渣打買3140

其實chloe真係賺到錢咩？次次都蝕

利申淨係試過揀低風險

8仔入面賣完啲美股
喺咪可以喺入面convert返做港紙？

全港股，同埋我筆錢冇做買賣好耐
其他證券行冇可能咁慢

匯率貴過中銀

如果想玩下美股 仲用唔用ft好

其實佢都係etf...
完全冇ai成份，本身以為佢會分散買股
所以都係自己買都一樣
或直接買 robo etf仲好

港股事實係要兩日

個軟件又唔係好用，又慢
點解唔用富途呢
唯一係儲貨先有用，但匯錢問題太貴

次次都蝕鳩我啲錢

從其他券商轉戶至Firstrade (僅限ACATS和全部資產轉移)，轉入金額$2,500或以上 （不包括共同基金及固定收益產品），最多可獲得$200轉戶補貼。補貼金額以轉戶實際產生的手續費為準。您需要在完成轉戶的60天內，提交（上傳、傳真或電郵）轉戶費用證明至Firstrade。轉戶補貼將在收到轉戶費用證明的30天內存入您的交易賬戶。
8仔好似唔係ACATS,應該冇

因為今年中美股到頂開始熊市，下個月再加息準備再跌

依家開futo係咪無免佣免手續費了？

我收到佢封email話:
“另外，如您持有的總資產少於港幣 $15,000，您將可豁免 該收費並免費享用會員服務。 ”
即係理論上我將account 係2019年1月前禁低過$15000等值 就唔洗收charge？

（不過，戶口低過$15000都唔個有咩好炒）

美股不嬲都無 港股就等下d活動啦 我估實會有番既
但應該唔易拎姐 可能到時要一次入番十萬八萬咁

佢定個咁嘅額即喺叫人唔好用

基本上個額咁細， 等於不動户不收費。 好彩前日入咗sqqq， 繼續玩住先

收我$88 冇問題呀
但我屌你老母 陰陽蠋都冇得睇呀
睇條線咋屌你個hi

Sent an email to the CEO of 8 and here is his reply:

It's Mikaal. First, thank you for your reaching out to us. Mathias and I very much appreciate your taking the time to email us. We are also thankful you have been with us for a long time. We definitely did not take the decision lightly. As a business, we faced the choice to either maintain things as they are or invest more heavily in R&D, software engineers, and our tech infrastructure in order to advance the quality and performance of the app. Most of our customers are in fact buy & hold investors. You are right, the cornerstone of the app has and will continue to be simplicity.

Our rationale is that HKD 88 is less than the price of a single trade at most of the banks and brokers and we want to build much more value for our customers beyond just the trade. The HKD 88 allows us to fund additional value. This includes community, crypto and new markets. We understand these features may not be valuable to each and every customer.

Although we are sad to see you leave, if you prefer Interactive Broker service, quality and prices over 8 we understand. We will do what we can to help you transition your account. We are not moving to the membership fee until February 2019.

Warm regards, Mikaal

啲唔想俾錢嘅用戶佢根本唔care

要close account就襯早
佢地間公司唔係好多人

下年先一窩蜂close account未必做得切

唉屌,點計都係8仔平
牛牛一大手買入淨係佣金就貴過8仔
頻繁交易又係貴過8仔

想人地點答你

收你半價？

係 真係有d唔開心

人地加價咪搵過第二間。

如果真係d客走晒既，佢自然平返吸引你翻dou。

依家賣緊d股票 轉走d錢 但真係無一間好似佢咁平 我認我窮

我都搵緊平既。不過唔急，如果美股見頂，唔入市住都係好事

有排妹，我覺得甚至下年先入貨都未遲

都唔係嘅，拎啲錢入下SQQQ都唔錯

睇到咁淡？

睇過勢美股好似啱啱先掂頂

*個

今日收到佢地打比我

話我影戶口張相無名 要重新影過

咁我就問佢

一開始我登記曬D戶口

家陣又要重新搞過曬

點解？

佢答： 我係follow up 果邊既 淨係話比你聽叫你搞過 前因後果我唔知嫁 你問我都答你唔到

我：

我冇呢D野bor, btw 之前 withdrawal 正常收到錢，遲D考完試先再入錢炒

轉走左
一半去 CS, 一半去 FT

Ft好唔好用 匯錢拿錢要幾錢

月供唔係ib抵啲咩
Firstrade匯錢都已經蝕一浸

月供應該牛牛抵D

每個月一兩股voo妹下妹下係咪得牛牛呢個選擇

8仔HKD --> USD 個rate 幾靚。

應該係

有無真係試過換？
我舊年試過一次中左伏。

一係一次過匯一筆錢去FT再慢慢月供，如果唔得就用牛牛

睇個rate 就靚，到真係換嗰時就差好遠
我都中咗伏

我都係中過伏

用中銀算數

就係諗緊邊樣好d

呢個似係美股拎錢既要求黎
渣打同HSBC開戶時比既卡係冇名, 我比佢要加埋online banking 既screenshot 先得

未試過...唔係睇到咩rate就咩rate??

唔係。
試完就知中伏。

試少少，唔怕嘅

寫住+1%

有一大筆錢買就唔使月供啦
牛牛又驚遲早變下間8仔

佢係HSBC +1%, 而顯示比你睇個價係陰鳩你係假嫁
只係呢方面已經好撚陰毒, 睇得出呢間公司幾咁信唔過

怕咪用ib，cs
暫時未有一間可以好似8仔一蚊費用都唔洗

below hkd15000, 唔駛收

香港人係咪唔可以申請us ib

有咗 hk ib 之後就唔得了

開咗咁耐先節省左 $4000 萬傭金，其實係咪唔係太多人用佢。

估計係咪最緊水緊，搵唔到投資者泵水所以要開始諗辦法搵錢。

依家s8之後最平係邊間？（買賣港/美股）

Show 出黎個價就好似好好
但當正式轉既時候係第二個rate 黎

奶撚左一年野, 屌佢老母
唔睇單都唔知真相

咁cs仲得唔得

hk cs 先得，hk cs 都好似有SIPC保障

咁都ok喎
唔知8仔用唔用到呢張form轉戶

仲有香港office直接收cheque

連登仔平時吹到自己個本咁撚大，宜家收$88就屌晒鬼

有無美股長揸撚研究過光大新鴻基

Cs佣金好貴

收$88 連線圖都無得畫
我比ib都唔益佢

每拎一次錢要$390 港紙
差唔多啦

我月供一隻股票仲平過ib

點解？

first trade 用 TransferWise點睇

睇怕窮撚只有牛牛可以用

係咪冇第二個選擇 應該係牛牛最平

牛牛食哂8仔d客
做起左又唔知會唔會加價
睇你儲股定點啦
first trade 可靠d
提款果$390港紙咪比佢
其他證券行都差唔多
唔想再要轉第二次倉
太煩

提款都幾貴

有冇人知hk cs點提款

ib有每月最低收費

Btw 咁多美帝券商都玩香港=/=國際
係咪有咩暗示

其實好似一年買賣幾次再拎錢就過1056, 諗緊好冇留返係8仔

儲股每個月買入會多過6次就留返係8仔

儲股用一通？一通免佣

咁又冇咁多，一年賣出買入共20次左右，基本都唔會withdraw 星期六去牛牛開個account 先再算

留係果度算啦 成日拎做乜

Firstrade有debit card喎

平過富途，免佣，$5平台費
未用過，見高登連登話繁忙時間會登入唔到

真？

真

琴日試左hsbc 過錢去 firstrade, 幾個鐘已入帳
手續費就淨係hsbc 嗰65hkd

聽晚就係8 sec 賣晒啲股，係ft 買番

3%手續費喎

有無人收到880一年加送一股美股呢個offer

用8仔既巴打 有無試過 隻股票被收購(換股) 中間D零頭8仔無比返你地?

EG:持有1股 "A"股票 被"B"公司收購左 每1股換到1.5股"B"股
正常你手上既1股A 會變成1.5股B 但係淨係派左1股B比你

但因為0.5股 不足1股 無計返錢比你

無wo
佢email俾你？？

有frd試過，要電郵去問點計法。最後有畀返錢

我都無收到。

想玩短炒唔好用
撞正大升大跌就唔駛諗順順利利

特選客戶

巴打你用T/T? 筆錢匯到去Firstrade度冇再收手續費咩？

我用電匯呀，冇再收其他費用喎

有無人8仔係link hsbc美元戶口
8仔提錢走通常幾耐到戶口

即係幾錢到

上面寫咗65 hkd, 唔係premier 貴幾十

D人又話2百幾

大家轉場未?

清哂, 等拎錢

邊間

富途算

但係富途一買一賣要HKD 30，一個月trade幾單都過HKD 88啦

我比同樣既錢或更多就好多功能用, 重點唔係88蚊, 係8仔垃圾學人收錢, 本身拎黎儲月供倉依家月供一次一個月係富途都係30蚊, 洗撚比88蚊佢

都係嘅，8仔從來都係只會用嚟落單，牛牛就用嚟睇盤

8仔連陰陽燭都無支比人睇就學人收月費

轉咗firstrade
舊account 唔取消由佢

我會繼續用8仔了 ....

富途+1

真0收費？好似以前既8仔咁？

中間行會唔收錢咁好死

ft 連option 都免佣真係好顛

係

推

如果匯錢唔貴係底到爛

其實匯入手續費可以claim 番，一次匯25000usd 一年唔匯走可以claim 番 25 usd

利申：未claim 過

我諗緊轉用富途定用華盛。

想開 firstrade，有冇人想refer 我？

有咩優點？

股票期權都免佣

諗過計過88蚊一個月真係焗住俾佢收

富途一個唔生性 一個盤分開幾次交易都差唔多喺返度

2月1日開始收？
唉 賣哂d股
全部錢拎番哂算
倉都費時轉

有無巴打知拎錢要幾耐 同有咩收費？
入面無哂錢 唔洗取消户口由佢擺係度都得？

開渣打股票戶口係咪一定要開SAVING?

但會收咩費用？

話時話，
同早幾頁巴打一樣，
提款個到得美金簡，
點樣㩒番d港紙去香港銀行户口

如果你戶口唔支援美金係要同佢唱左做港紙先

加返個美金戶口
你喺佢度轉成1%手續費

去銀行開個綜合貨幣戶口

咁OUT錢返香港戶口呢?

50 usd

轉倉點申請？ 係咪＄8一手

有冇巴絲做左

send email去cs度問佢拎form填完就交哂兩間行

知唔知中間真空期幾多日, 我諗住呢1,2日轉, 但嚟緊公假會唔會轉唔到倉?

公假唔知我就交表後等左兩日度啦

8仔就快收月費啦

2月1日先開始, 而家轉囉~

有debit card咁提款係咪唔駛比手續費

有間尊嘉證券，免佣，一蚊港紙平台費同有存倉費
有冇巴絲知呢間野
唔知來歷，唔知有冇伏

總結一下
我記得有巴打用過hsbc premier匯錢去firstrade 收$65手續費,仲有無其他銀行既報告?

美國境外提款收3%手續費

揸兜銀行佣金最小收50

Citi 唔洗$

親身經驗？

坐緊 焗住要比$88

Citi 匯返美國不嬲唔使錢

"適用於世界各地的同名或指定第三者之花旗銀行戶口"
我無理解錯應該係citi to citi 先免費
但firstrade 俾客戶入錢既戶口係BMO Harris Bank

開futu，呢邊買，果邊買咪得

那有錢

依家覺得平野無好，睇8仔就知，8仔都係開頭話免費，仲解釋自己點解免費到，最後咪又係做唔住，不如用IB算啦，就算要俾，都係10蚊美金，點解要俾8仔賺88hkd?乜柒service都無wo

8仔 嚟緊又有appreciation drinks，大家去發表吓不滿吧。

大家唔用draw錢最直接

收唔驗證碼，註冊唔到，都係用返8仔

你指「花旗全球轉賬」？

不過就算係 IB 個 USD 戶口係 Citibank New York 戶口，
Citibank 個「花旗全球轉賬」都會因為認唔到 IB 個 Virtual Account Number 而搞到匯唔到。
最終要行返 Fedwire／SWIFT。

有錢都煩，8S 喺 T+3 收市先畀我入 cash instructions 提款，T+4 收市先入返我銀行。

即係citi要錢，有無其他巴打再分享

一係你間 broker 有香港本地嘅銀行戶口畀你入港幣，
又或者你 upgrade 你自己個銀行戶口去乜乜理財去換免費電匯。

外國 broker 始終錢銀出入相對麻煩，
如果啱啱初次玩，牛牛都係一個可以考慮嘅折衷嚟。

已經落戶牛牛

無人有好嘅alternative?

轉左一通做長倉

而家IB無咗開戶最低要求，只係每月要有$10 USD commission or 俾$10 USD月費。

入錢去citi hkd戶口就得。好快確認。

因為8仔咁我即刻去咗IB開戶，而家開心使用中

開戶嗰吓已經唔駛寄 HKD$80K 支票？

no need. 上網填完野，約個時間去佢office，15分鐘搞掂

咁係因為你親自上去驗明正身？

SFC 規定郵寄開戶要至少 HKD$10K 支票，
我開戶嗰時 IB 要求 HKD$80K。

無錯，你上去就乜錢都唔洗就開到戶。

之後入錢activate，如果你戶口係margin就要有20K HKD先trade到

呢個係港版ib？唔係美版ib?

已經無得開美版 IB。港版IB同8仔一樣，美股無保障，so wfc

係，你冇外國地址嘅話都只能開 IB-HK。

就係唔想個個月比10蚊美金

港版ib不如用富途

做乜要用ibhk匯錢咁麻煩

但係IB除左月費,仲係有佣金
不過佢可以買全球既市場,所有既產品,真係好正
係冇得抽新股,冇暗盤

IB就咁過數就得
同埋換外匯rate好過銀行一條街
乜都有得玩，唔似富途咁跛腳。

啲佣金計落月費，你佣夠$10 USD就唔洗俾月費

IB有冇香港保障

請問IB點樣搵到牛熊,窩輪黎買賣
用手機app就咁搜尋港股編號搵唔到

同埋IB拎錢得每個月一次,有起急事黎,唔可以即放貨拎走

我諗好多人想要美國保障多啲。
聽聞你有外國地址就唔駛焗開港版。

可以拎無限次，畀錢啫。
經 GIRO/ACH 拎 HKD $8 一注，冇記錯 T+1 收到。

即係都要比佣金?

每月最低佣消費 USD$10。
成個月冇 trade 過，月尾收 USD$10。
如果某個月 trade 咗佣金 USD$6.5，咁月尾佢會再收 USD$3.5。
又如果某個月 trade 咗佣金 USD$9.99，咁月尾佢會再收 USD$0.01。
如此類推。

就係想搵無佣選擇

Firstrade la

8仔轉倉幾錢

有無人用緊

用緊

可唔可分享下用戶經驗

暫時都係留係8仔 轉富途一個月 trade多幾次 d佣都多過hkd88
但應該遲早都轉 8仔個app廢到咁 都要比88 真心唔抵
好心8仔自己develop唔到就直接抄富途個ui啦 乜功能都冇 試過平均價都計錯數 傻的嗎

想分享d咩

佢連基本功能都搞唔掂唔好講介面
點會冇得睇bid ask
就連港股個價都delay15分鐘

落盤用8仔 睇價用富途是常識吧

我都係
但佢之前止蝕盤壞左幾個月又唔理
已經冇留意整翻未
明明係基本功能黎
又冇條件單

笑死
比$88月費其實都係無呢d服務
仲要 pc 都無得用黎落盤

轉錢去要幾錢

Citi 做匯款行唔收，去到果邊收us20
咪當買保證

有冇諗住轉邊間

如果trade得密，ib唔錯